大家快聽 劉細良

小心政府用黑幫 打示威者

有晒分析

希望佢分析錯

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

新界黑幫

推
但預左
鄉黑呢張牌 相比起佔旺時期 算用得少

再用警察扮好人

分化網軍都講埋

唔係好人 係做番佢份糧包既事

話示威者小心d

面對黑幫唔同警察

拎鐵馬冇用 黑幫唔會同你對峙

自己人嘈交果陣唔好燥 同路人

冇人聽 祝大家好運

屌陳怡老母，訂閱仲多過《城寨》~

腥講淪落唔係無原因，咁有料既前中央政策組全職顧問講嘢都唔聽，反而走去聽藍絲帶港女發噏風…

佢話有可能出水炮車
射有色水嚟標記示威者

照劉細良咁講，我會考慮有黑底搞事個事大叫飯盒同出糧

推一推

有冇人燈到佢錯

佢話遇到黑幫唔好俾佢牽動憤怒情緒,要幽默處理,咁佢自然會odd.
對付D搵交拗既垃圾,呢點幾認同.
對狗都可以唔洗句句淨係屌老母 可以問下佢地：諗下點解你地會由人民公僕變成人公敵...etc

今年維穩費唔太夠 請唔起咁多人

黑幫會即開拖 冇對峙 大家心理準備

燒山

721港島見

真係中